一個唔值得我等嘅人 其實我仲等緊

當初你一句話返去你ex身邊
之後又再失埋蹤 轉過頭又嗌我7仔等
當我係咩呢？ 傻極都會有尊嚴㗎
你失夠蹤放低你ex嘅感情再講啦

No love no sex!!!!!!!

Friendzoned gg

Pathetic

唔失蹤都好地地 最憎人玩失蹤
直接講清楚唔係好啲咩？

7仔等

見到咪見囉
反正我決定咗佢唔係電話搵我都唔會再理佢

其實我仲好掛住你...........